（業主入嚟）如果香港獨立，香港經濟繁榮人工幾倍咁加有曬歐美嘅民主自由法治，但樓市跌九成你肯唔肯

肯
唔肯

香港無樓無舖無物業嘅人唔好入嚟白撞！！！

唔好咁多性幻想啦窮狗柒頭

弱智

我有幾粒衫鈕。。。。

呢個假設就代表你根本唔識經濟

資產價格下跌 絕對唔會同經濟繁榮共同出現。

窮撚思想好恐怖

咪係，新加坡做到人人有屋住，個私樓價都唔係人人買得起，窮的都係比祖屋你住

如果老豆人工幾倍咁加即係一年已經揾過千萬，咁梗係肯啦，自己層樓先千幾萬 做多10年揾一億就退得休

前題係要物價不變

求之不得

你話有無可能

立法唔俾買樓咪得囉，不過租金加返你幾倍

立法唔比買樓，咁仲係咪標題講既民主自由

直接共產啦窮能

話明業主入 點知成班死窮撚入撚曬嚟